究竟第一個拍AV既人諗緊D咩?

點解會有人去拍呢D片
仲要share出去比咁多人

諗緊會賺到幾多錢